環時總編：局勢緩和內地人就會再來港旅遊

內地官媒《環球時報》總編輯胡錫再度訪港，他認為反修例風波正處於十字路口，局勢有緩和跡象，但擔心部分人採取更激進手段，令局勢更難軟著陸。他又認為內地人並非仇視香港，局勢緩和後便會繼續來港旅遊。

「香港畢竟是中國的土地，咱們畢竟是一家人，咱們血濃於水，家長和兄弟姊妹，對家裡一個出事、鬧事的孩子，也會很生氣，罵的，但畢竟是親的。只要香港局勢緩和了，大家很快把它忘掉了，還是會來香港旅遊、遊玩，又是一家人一樣。」

大家識do

ok咁要繼續

收到

no thx

我唔想緩和wor

即係叫大家唔好停手

哇屌咪撚落黎呀支那豬

睇下香港幾多歲, 中國幾多歲幾好講野啦屌你老母

bye

好嘔心

Noted with thx, we will keep going.

係咪即係唔緩和就唔會落嚟咁解呀？

共產黨係唔係白痴

其實大部分香港人係唔想擊那人黎香港

咁撚愛國就唔好落嚟
支那蝗蟲冇D骨氣

嚇一嚇又唔敢停了

唔撚好再黎呀

點解佢來過香港之後，講o既野 360 度唔同晒

大家識做

即係唔想內地人來港就要

咪撚黎啦
唔歡迎你地

黎你老母個閪

冇人想你嚟囉

咱你老味 孩你老味

你要識做啦

唉, 胡生, 共產黨點可能放過香港人, 唔好玩啦. 依家已經係陳勝吳廣. 前又死, 後又死. 無生路. 仲唔反抗可以點?

環球時報總編親自教路,大家識do啦

依家係我地仇視大陸人呀

大台話要大家繼續搞

又出口術 收皮啦 一輸變新彊港

佢無得殖民咋

屌咪撚來

環求，你五搞假新聞就會有人黎

冇人想你黎

過主啦賤蝗

內地人並非仇視香港

幾時輪到你仇視人
真是荒謬.jpg

不緩和了

不了

胡編真係自己人 教做嘢

又助攻

We don’t need u

班仆街根本就好想黎香港

仲未搞清始作俑者係邊個

大家要識做呢

咁真係唔可以停

曲線支持抗爭

敵人反對的 (局勢), 我地就要.....

講到好想大陸人嚟咁

識點做

口裡說不，身體卻很誠實！
又話以為唔尼香港！宜家又借意放風！
OK！你放一個入尼
我地就繼續輸出革命！
佢地夠膽郁手，我地夠膽還拖！
屌你老母！

收皮邊撚個同你一家人

收皮啦 死翻大陸

胡錫進有冇入list?

大陸人口裡說不，身體卻很誠實
又話懲罰港毒，咪撚黎啦

留係大陸搵中國人醫生做手術，食中國人食品，行中國人建的橋

口裡說不，身體卻很誠實！
又話以後唔尼香港！宜家又借意放風！
OK！你咪試下放一個人入尼
我地就繼續輸出革命！
佢地夠膽郁手，我地夠膽還拖！
屌你老母！

支那豬
永世咪落黎呀

冇人係你兄弟姊妹
咪撚落嚟呀

屌

360 即係冇唔同過

之後d支那豬又打晒飛機話自己幾千年歷史又唔找清朝筆數 dklm

環球時報先係最唔想完嗰個

支那人唔嚟關香港局勢鬼事咩
又唔見馬交多咗支那遊客

多撚謝

千祈唔好啊！就算抗爭成功，社會平靜返，但香港人無論如何都唔係你同胞啊，一樣係唔歡迎黃禍架！
而且中共一日不滅，粉爭一日都唔會平息，香港會持續輸出革命架！千祈唔好黎！

咪撚停

7pm，遮打花園見

咁啫係要搞返大佢啦

除左名牌店SALES ,地產佬
旅巴佬
藥房垃圾
仲邊會有人歡迎自由行

即係迫我繼續

佢以為香港人想佢地黎？

屌你老味明明話要抵制又黎乜鳩

下個月Sogo thankful week佢地就會死曬落黎

g持支那唔好黎

難聽過粗口

又緩和又激進
想點

哇屌你唔好呀

ok識做啦

次次反日反美
轉頭就瘋狂買
NBA APPLE
之後反日轉頭又狂去

啫係叫唔好停？
環時真係高級黑代表

咩撚野一家人姐，你老笠左個女仔返黎，而家就要人當成一家人
On撚鳩

屌你老母 一家親你老母

今次又黎同陶傑舌戰？

多謝曲線支持

屌，拼音撚

收皮啦冇人想你啲支那大媽垃圾落嚟呀。

我同你講落嚟死全家

繼續抗爭

最尾個段睇到想嘔
利申睇左頭10隻字頂唔順

得鳩閒同支那一家人，快撚d過主

所以大家要努力

咪撚黎

唔撚歡迎係班蝗蟲

事實上尋日尖沙咀真係好多遊客haha

唔好停

攬炒、炒到盡3

所有在美加的手足，香港人真的需要你
所有nba賽事中場休息都有表演
所有美國學校都有表演機會

先播出香港人為何要爭取民主 或 真人演講，香港人為何要抗爭 （學生或女性演講為佳）
後播出 反修例運動的血腥片段
先播出現榮光原曲MV
之後，真人唱英文版 glory to Hong Kong
只需要有當地的管弦樂團 自願幫助, 戴上頭盔眼罩和豬咀， 最重要是；搵足夠的香港留學生 現場領唱

+++++++++++++++++++++++++

向全場觀眾敬禮 或 鞠躬
向全世界願意幫助香港的人 致敬！
用英文大叫：“ 必需成立獨立調查委員會 和 香港真普選"

+++++++++++++++++++++

建議先搵校園多做練習或公開場合表演給美國人看，目標是當地的人！不是香港人；我只是出意見，一切以當地的反應為依歸，隨機應變； 現場反應熱烈後，再邁向電視直播中表現， 電視直播絕不可以出錯

#所有中場休息的表演 應該都有合約/商業贊助， 如果不行，可以嘗試賽前表演 或 其他時間 。 最重要是表演得掌聲，催人熱淚 得到現場觀眾認同，身同感受。 演出就是演出， 觀眾的反應就是一切.

#不要過份控訴警察，西方國家政府/議員/總統十分依賴警察執法……重點是中共的暴和學生的惨，要求即時行動：保護香港人， 我們每一個學生都在死亡邊緣。

# 謹記“不要問：他們可以無動於衷 ，不幫助我們！請先問為何他們一定要幫助我們？” 我們既要謙虛也要感恩。

# 逢係宣傳都要合乎當地民情 ，同一個廣告在香港大賣未必適合美國， 要“配合”白人的感受 /黑人的接受 /西班牙牙族裔的喜歡 /女性的認同 ，更加要有普世價值 和美國精神，有很多禁忌是外人難以明白。

#就算中美貿易達成一萬個協議，美國人民都會站在香港人這一邊，因為中共就是邪惡的象徵， 問題只是香港人識唔識做！

明白

求你罰我 唔好再黎

曲線叫香港繼續抗爭

就搞支人

無人想媛和啊

支那人真係好撚冇骨氣，你地唔受歡迎，好心唔好落黎

過主啦
屌你老母

一你老母個家人咩，咪撚認親認戚

打咗個冷震

收到, 會繼續

我屌，好L嘔心

走啦你屌你老母
冇人歡迎你地呀垃圾

正皮文章反皮讀

好呀 輸出革命又可以繼續

支國個個咀炮

家你老母長呀𨳒你

千祈唔好嚟

咪添呀你

助攻

又係嘅，睇下NBA點俾人抵制就知

咁就唔會緩和

推主線任務 今晚遮打見

明曬

繼續裝修就啱加油

明白，唔該晒。

講到好恨大陸人來香港咁

唔好黎呀

咁即係迫我哋繼續加油

咁就唔好畀佢停喇

不要來

好難聽

超反感 極厚面皮

痴線架港共同中共政府都係咁逼人出黎嘅

推, 大家識做啦

本身諗住停架啦 一見到呢篇報道 我當堂嚇一跳

唔好比佢地返黎呀

唔好比佢停

咁大家識做啦

咱你老母

plz don't

屌你唔係俾佢地黎下嘛

多謝環時俾行動方向
我地可以繼續, 一定唔可以停

唔歡迎

唔係話以後唔黎咩?

以後唔好嚟呀！

咪鬼再黎呀屌

係你班共狗迫害香港人

依家又血濃於水

唔好 停 唔好 停

唔撚好嚟

咩阿！而家講明秋後算賬阿！

放過我地啦

咪撚再落黎呀屌你老母

千萬不要來

家你老_ 中國人成日認親認戚

唉 口裡說不

咁唔洗落嚟

放心啦佢哋嚟到我哋會向佢哋輸出革命

中共無棋啦?

大家要頂住

不要

Noted thanks

邊度

我地識做

佢哋一嚟就向佢哋輸出革命

和你踢喼

似係想做中間人，佢上番去都話其實香港好安全

up mud 9?
今日我出去荔枝角周街都係講蝗語, 仲多過平時
我唔知 d 蝗少係邊囉

收到👌🏻

邊忽見到有緩和

香港: 局勢緩和內地人就會再來港旅遊

今就咪撚比佢緩和啦

屌你老母 邊個同佢一家人

咁唯有唔好停

屌，啱啱呢個星期日上水咪又係勁多水貨賊。

No thks x 2

360度

口裡說不，身體卻很誠實！
又話以後唔尼香港！宜家又借意放風
OK！你夠膽放一個入尼
我地就繼續輸出革命！
佢地夠膽郁手，我地就夠膽還拖！
屌你老母！

親你老母閪

唔會比你等到果日

香港畢竟是中國的土地，咱們畢竟是一家人，咱們血濃於水

屌仲難聽過中國人

老胡又淋火水

死撚開啦邊個同你一家人呀

靠和理非繼續牙

宣傳民主

爽啊

其實呢段日子都好多大陸人有落黎囉 。。。。。

又響度認親認戚

習習就一邊口硬, 官傳媒就一邊軟

鬧事的孩子 on9

唔該唔好再黎
而家街少左支那人
我地香港人不知幾開心

成日都話愛國咁就咪撚落黎香港買野啦 屌你老母支那豬留番係牆國用國產野啦屌

多謝佢令我地清晰返知道唔好俾件事緩和

親LLM

永世都唔緩和

唔可以停

比人洗哂腦點會有用 同向藍絲輸出革命一樣

擊那擊那

呼吸過自由既空氣

嘩千祈唔好！

多謝提醒
革命尚未成功

佢套論調只係將中共果套垃圾民族主義用好似和事佬嘅語氣講出來，其實都係一樣難聽。就好似林鄭句句都冇粗口，但係都係好難聽。結果係條友根本都係做唔到中間人，香港人聰明，呢d垃圾已經聽咗廿幾年，唔會再中計

即係提醒我地唔好令佢緩和
真大台

睇埋出國讀個啲
都唔係新聞

又話抵制 屌你老母支豬西咪撚落黎呀

不要再來污染香港！

光復香港！！

屌 明知過黎比人屌都要黎咁犯賤

親母係大清
養母係大英
共產黨係仆街繼母

大家知唔知尋晚有件支那雞俾人玩水

共匪=fucking bitch

唔好意思

好驚驚到要負皮

屌又黎老母論血濃於水
收皮喇好撚嘔心

垃圾歡迎垃圾

“香港畢竟是支那的土地” 真係難聽過粗口

哇咪嚟啊死人支那狗
污染香港

又要想黎香港又要搵理由？

得！我地就比理由你唔黎香港！

師父明白了 大家識做啦

推中共文宣路線，睇下你來得幾多

屌係又激香港人

而家幾清靜
咪撚黎啦

把自己看得這麼高

琴日紅土好多自由行買藥

香港人係貪錢， 但喺重要時刻唔係下下講錢的

繼續努力

即係千祈唔好緩和
明白了

來吧，望清楚香港發生緊啲乜事。

係撚繼母咩，販賣人口嘅恐怖組織咋，拐走香港跟住一直喺度強姦虐待呀

無必要唔好黎

街上有喼瞓地大陸閪喺度執嘢阻撚住條路，我見一次，揼火魔法落去一次，直到大陸閪唔會大街大巷喺地執嘢

但就係唔想你哋落嚟嗎

家你老母人
你班支那人都冇當過我地係家人啦
口口聲聲話係同胞，但就瘋狂打壓我地
屌你老母收皮啦

大家唔好停手

無人想你地黎

今晚七點遮打見

收到
會繼續

尋日東鐵又多番蝗

鬼同你支那有親

唔好落黎呀 我好驚同胞們比暴徒捉去私了
要去去新加坡啦
要好好懲罰一下呢班香港野蠻人 絕對唔好去消費

又一家人唔撚洗旨意

你一黎我地就會首先係連登到call馬光復上水先

嘩
又助攻

宜家好多景點都少咗好多人
好行好多

一家人，血濃於水，家長和兄弟姊妹
我屌

我都係拼音撚
不過係粵拼

拉 垃圾鄰國既發言駛咩理

再唔嚟啲小蝗蟲真係要升仙啦

喂唔好啦

姐係教路要令支那人仇視香港啦

之前又屌得咁大聲
Btw...點會想你黎旅遊？

屌，咪又係勁多大陸人
跌極都仲有5成，係咪支持港獨？

話時話，
有冇得sell 嚟香港消費=撐港獨？

咩叫內地人並非仇視香港？

一落嚟我就瘋狂airdrop 輸出革命

條街好舒服唔撚要大陸人呀屌你老母 我冇錢行唔到大商場我行公園都唔想你班撚樣來呀

咪撚落黎呀 屌你老母

sorry唔歡迎
胡錫進盡快消失於地球之上

唔好係到認親認戚，我加下行街未試過行得咁舒服，唔好再落嚟

本來都唔諗住出黎 而家又有誘因要繼續

支那咁好咪落嚟阻住哂啦

死鳩開啦屌你老母

如果唔緩和呢

唔好再嚟

多啲人落嚟知道自由嘅可貴？

唔好啊，唔好落嚟 香港好危險

又比提示

提哂水啦

戇鳩 咪撚黎呀 荒謬 睇到自己咁高

唔係講笑，支那豬真係覺得中國立國幾千年
我聽過佢地串美國遲立國

洗乜緩和，大家去一去海港城睇下，就知大把人照黎

屌 好撚friend呀

不用，BYE

No thanks

到時真係嚟就去啲大陸論壇笑柒佢哋
「大陸狗又來送錢給我們了，說好的抵制香港呢？口裡說不，身體卻很誠實」
激鳩佢哋

本來都想休息下，比你咁講一講今晚一定出黎

身體真係好誠實
呢頭話香港冇野好旅遊
果頭就話冇乜事又湧過黎
冇人稀罕你d支那幣
以後唔好黎呀

內地係蝗語，畀個機會你改正一次

侵侵話緩和左，快d叫人落嚟。想搵人一齊影相

同邊個一家人？

支那人留番支那玩啦

當你唔敵視，但我地仇視你，ok? 不受歡迎，同我躝

咁就唔好比佢停啦

難得見少左大陸人 身心都舒暢d
咪撚再落嚟啦

大陸狗不要來！

又父母論 收皮啦

樓價都未跌

收到，多謝提醒

佢講得冇錯嘅，光復行動搞完都係過一個月就一切照舊，人冇少，舖冇摺，路冇闊。都反映到中國人根本係冇左香港係唔掂，生理需求層面唔掂，講咩血濃於水，一家人呢啲粗口都係掩飾。

識做 唔該提醒

無骨氣, 東亞病夫

助攻！咁唔好比佢停喇

唔L好再落嚟，家吓唔係你地歧唔歧視我地，係我地歧視你地。

咁你班仆街註定以後都唔撚駛再落嚟

不要 求你不要來

內地大把人想變成香港咁
香港人有本事將大陸化為香港2.0咪無人黎囉

唔要呀屌

唔係話以後都唔會落嚟咩

親 邊撚到親 支那狗關香港撚事

到底點講你地先明我地已經通曬天話唔歡迎大陸人點解講極唔明

唔好落黎!

落嚟掃曬啲野就當自己做善事 on9

我寧願搵少啲錢都希望你地咪撚黎香港呀

親你老母親，咪撚黎呀

港獨之父原黎係你

大陸人忍唔住喇

好撚嘔心呀中国d中文
幾次有同你親
乜撚都無做過
日日淨係識得吸9香港d錢同資源
屌你老母

不用了

垃圾咪撚嚟

點解叫孩子嘅 明明香港成立年份大過中國

唔好呀

乖喇 大家畀啲危機意識得唔得

為左寧靜既香港
香港人要繼續呀

支那人咪撚再嚟呀

唔知醜

香港人不歡迎大陸遊客

死翻大陸唔好落尼香港

冇人想同你一家人呀死啦開

no thanks

No need thanks

又是一家人一樣？不了

好撚嘔心屌
邊撚個同你一家人
大陸哩最鐘意認親認戚

noted

冇人想比大陸人黎旅遊

曲線提醒我地要keep住做野?

點都要杯葛內地人
見到佢地用粗口鬧佢地
鬧到佢地唔敢再來為止

又話唔會嚟香港

求下你地唔好再黎香港啦香港好危險架

唔好撚黎啦 屌你老母

手足，有冇人金鐘灣仔甚至中環銅鑼灣返工？lunchtime 去探下警總48小時靜坐銀髮族呀！
如果各區打工仔有興趣好似中環快閃甘既lunchtime 活動，請加入 一齊傾

躝啦仆街無啲骨氣

助功？

口裏說不,身體卻很誠實.

佢哋咪宣傳民主自由

好撚多大陸人響屯門喎

哇屌
即係要我地升級?

唔撚好呀

中國式愛國求下你哋懲罰香港啦屌你老母

家你老母人咩on99

躝啦

佢咁講即係唔想局勢緩和

咪撚再嚟呀

咁 一世都唔會緩和

唔巧落嚟啊啊啊

胡錫進再嘈就同你打開曬d奶粉佢
休想你支那同我香港扯上邊

屌趕極都唔走

一家人?
會叫我地做恐怖組織?
會形容我地係甲由?
收鳩皮啦！

不會緩和

咪撚再嚟
再嚟就專搞鳩你班大陸人！
仆街琴日上水仲有咁撚多水貨客大陸西！

一你老味家人

以後都唔洗黎
冇人係你兄弟姊妹

咪撚再黎.

啲目光咁短淺既人都做到總編

不了，我們不歡迎那些日日上網上線鬧港青為癈青暴徒的蝗國人

一家人
咪喺度認親認戚

點解上面班馬騮會甩晒beat,講大話開空頭支票都開錯

屌你真係唔好再黎呀!!!!!!

真係忍唔到

我已經分唔清佢地係派膠定真心

無人想你黎唔好扮fd ok?

呢D比果班食大陸客水既人睇
加深大家既仇恨

明眼人都知中國一定唔會咁易放過香港啦
條水食得幾耐

鬼就同你們中國人是一家人

旅遊業只佔香港GDP 14% 都唔夠，講到香港冇旅遊業會死咁，屌你老母你大我啊？夠「疆」就落黎玩一國一制，整死埋我地金融業，到時我就話你勁

屌 根本班支那廢物就窮撚到臭
有撚錢嚟香港咩 食屎啦

姐係叫緊D人.....明啦?

分家之後先再講呢啲

依家出街舒服左好多，sales笑容都好左，好少西面同唔會一開口就蝗語

香港已經大個仔，係出面外國人的社會活咗99歲了，宜家唔係你話想認就認，就算文件你可領養收回番，但唔代表我地想認番你，因真係冇感情，你逼唔到。

做乜咁犯賤呀？唔係話死到唔黎嘅咩

好尷尬成日話係一家人

邊撚個同你一家人

唔好黎

比d骨氣咪撚落黎啦屌

夠膽咪嚟囉 小粉紅

神獸可能又要長期喺旅遊區出現

唔想佢地黎香港喎

Thx but no thx

唔好 停 唔好停呀
難得清靜左幾個月

超，星期六 日 又咪大撚把人來香港買野 走水貨。
冇撚少過。

明顯見到中國就嚟頂唔順要收皮，
吹風要局勢緩和。

咪係度認親認戚啦

識do la!

我唔想你地黎喎

邊個同你一家人

快D而家嚟啦，有無限放題！免費架！

【行動】入黎save低美國國旗、睇人權及民主法案懶人包同聽美國國歌！推上熱門唔該！

死撚開啦支那人 你一嚟就會光復踢鳩爆你個喼

撚同你家人呀 成班畜生 你同你老母個臭臭閪就血濃於水

企開d啦，屌你老味

鬼同你有親, ON9

其實班支蝗晚晚靜雞雞搭高鐵過黎呀！

倉頡燃呀

咪撚再嚟呀大陸閪

永續抗爭

咁無計啦…要求即時戒嚴

咪癲啦
仲有香港人鍾意你班大陸狗落黎
講好左要制裁我地架
畀啲骨氣,連制裁都做唔到
係邊個無左邊個唔得呀
係大陸無左香港唔得呀
走啦大陸狗

真香港人唔會想見到垃圾蝗

千其唔好來。唔該，拜托。

360度即返左原點. 180度啊？

屌唔好呀

呢100年都唔好嚟

支同擊嘅廣東話發音分別大到咁，真係會揀擊字咩？

你老尾唔撚好再落黎玩, 諗都唔撚好諗

咪撚黎啦, 香港好撚危險架

內地人並非仇視香港

帶風向叫d支那人歧視香港人就係環球

不過香港唔做鄰國人生意嫁la

上面班友就黎忍唔住要落黎喇，食左幾個月毒奶粉頂唔緊

放屁
仲想認親認戚

唔撚歡迎你哋呀dllm

學人認親認戚

唔係架大陸人有革命種子，中共好撚驚佢哋作反㗎！

胡錫進：I will be back

教得路即係有陰謀啦，小心中計

咪撚黎啊屌你

中咩計啫,如果支那人唔落來嘅話中計就中計

睇清楚個keyboard 係乜先講啦

鬧事的孩子?
屌你老母支那人智商真係低撚過豬

點解畀人屌到咁都仲可以厚住面皮黎香港

sor⋯⋯俾錯負評

屌咪撚黎啦
少左班大陸人 返工放工出街行街正常好多

Noted with thx, 官方認證，方向正確

台灣人覺得八月去旅遊少了陸客旅遊品質提升

躝啦屌你老母臭西 邊撚個同你血濃於水

Nobody gives a shit
死開d啦

好撚中意認老豆 DKLM

遲啲要搞個滅絕蝗蟲計劃

無骨氣

一家人 真係難聽過粗口
係一家人就要拎家法出黎玩下

宜家人少少咪幾好

唔好俾佢停

香港不歡迎大陸人！
請繼續制裁香港

邊個係佢孩子好噁心

我要寧靜既香港

唔好再黎呀dllm

721
811
831

明晒

唔會緩和 唔好黎

咪撚黎啦 屌你老母

唔好再黎

唔好黎香港比自由洗腦啦，入返牆內蟲咬蟲啦

請繼續懲罰香港商鋪吧

別啊
請保持生氣及千萬不要忘記香港是鬧事的
香港很麻煩 所以不要再來了

咪撚黎呀

死開啦 蝗蟲

咪撚嚟啊 難得宜家條街闊落返啲

撚同你支那一家人
死撚開喇屌你老母

求下你唔好黎啦
去澳門啦！！

好撚嘔心、又血濃於水

直線呼籲唔好停

收到
繼續搞大佢

千祈唔好嚟呀

呢幾個月嘅香港先正常
之前逼撚到街都唔撚想出

邊個同你一家人 行開d死支那

明曬！

邊撚到有呢啲親人，屌

咪撚黎

其實係咪 沒左黎香港娛樂

上面班撚樣 真係會作反

定係

要增強大陸對香港影響力

咁火魔法放題啦屌

屌又迫鳩人出來

屌佢老母，好撚憎哩啲成日用家庭關係係比喻兩地關係。係得支那先咁嘔心。
邊撚個同你支那有親。一家人呀。

仆你個街和理非 都要出黎裝修啦咁

落黎咪落黎
輸出革命 反攻強國

即係要繼續落去香港人先有好日子過

邊個同你班蝗蟲親

又係白痴疑人法

嚇死人

支那 最鍾意認親認戚

又喺到認親認戚

屌你
邊撚係同你一家人呀

係咪連150都無？係我唔會比佢停

屌，咪撚再嚟

Push

咪撚黎啦屌你老母

後果自負啦垃圾蝗

大劣人永遠都係甘厚面皮

屌你老母
好撚想嘔呀

即係佢地無咗香港唔得啦

即係叫人繼續抗爭

內地唔仇視我哋
但我哋仇視佢哋嘛
咁就唔好俾佢嚟

支同擊普通話讀音都唔同 咪再亂屌

無人同佢地係一家人呀

唔好再落黎

好嘔心 邊撚個同你係一家人

咁以後都唔好緩和

屌你老母咪撚黎呀仆街冚家剷

少咗啲大陸人，香港不知幾舒服
大家要識do!!!

隨時恭候強國人入侵，等到時升級。

但係依家邊個家暴先？係老豆想強姦個女。唔通個女唔反抗？

要去遊客區開花
等同胞試吓黑警嘅熱情款待

咪先
隔離所羅門余叫大家停一停暴力
呢邊環球時報曲線撥風

一停手佢地就番黎

明白 呢支興奮劑黎 保持運動

推

繼續

啫係国家面子都不顧？

散播革命種子

CCP夠膽你咪放D人落黎

認親認戚死撚開啦, 你自己國內D日常必需品用哂想過黎買咋
多多籍口

之前一個星期多返大陸人

想嘔

走啦仆街 咪撚落黎

血你老母 撚係一家人咩 收皮啦

你要黎依家黎

緩和係因為你哋搞白色恐怖，又唔批不反
先至搞到有大班唔方便出嚟嘅人出嚟咋，你估佢哋個心真係緩和咗呀？

咪撚黎呀!
做野呀

同前幾日支那落架NBA啲嘢咁，無撚骨氣

吓，我唔想見到所謂嘅「同胞」喎，手足，做嘢

收到 知點做